一個基督徒對烈士的睇法

最近成日見到有烈士因為呢個唔講理 唔回應 唔公義嘅政府而感到絕望 繼而以死明志 我覺得好唔開心同埋可惜
今日有個想法 希望救得一個得一個

聖經入面有邊個係自殺死？係猶大 出賣耶穌嗰個猶大 自殺唔應該係一個好人嘅最終結果

而耶穌同埋佢嘅門徒 使徒 好多都係一直堅持信念 最後係被敵人迫上十字架同埋刑台上面殉道

希望咁樣可以比到一個堅持落去嘅理由 生命可以帶來更大嘅影響